大三罷都搞唔成談何全民勇武

連登係到吹風全民勇武，咁多人有咁樣嘅思想準備，就唔會圍唔到狗救唔到人，唔會和理非走撚晒得返前線係到守
其實香港人真係和理非底，但又唔想抗爭影響生活。每晚都只係識好嬲好嬲，但嬲完又正常生活。懲罰下黃店但如常返工。犧牲飯碗都不了，又點敢孭起法律責任
當年六四好撚快就罷市罷課，連百貨公司都有大字橫額聲援學生。全市都係支持學生嘅行動咁濟。今時今日香港，ig見到唔少人支持啦，但實際行動呢？無呀，嬲完咪正常返工返學囉。
認真推多次大三罷，之後先諗全民勇武啦，而家三罷都未撚做到呀屌

自推

光

復

香

港

時

代

罷課都搞唔成談何大三罷

革

命

支持

屌呢個真嬲。口罩都唔撚戴呀。

勇武既人勇武 罷工既人罷工 有咩問題

啲人只會話樓主唔好放負或者反問返有無出過咩力

想知搞工會有咩門檻

期待大三罷！
而家只能夠將消費減至最低，儘量「罷買」，等緊罷工罷巿罷課

支持大三罷！但要定到日子盡早文宣，叫埋民陣幫手
希望大家入嚟睇下
［安全］香城Online文宣任務另類攻略

現實就係港豬身嬌肉貴, 講到會犧牲自己就不了

XXX都做唔到，運動已完！

出而好多人嗌緊全民勇武
唔係唔撐勇武手足同埋呢條路線，但現實就係無咁多人肯勇武。愈來愈多手足畀人拉，勇武嘅人愈來愈少。所以先覺得要搞到一個成功嘅三罷......「全民」參與。

樓豬想推大三罷

開學個陣罷課都搞唔成真係期待會有一次成功嘅三罷可以癱瘓到社會。